做緊空少 [識答就答]

係Outport hea緊, 歡迎問各樣問題

利申: 最鐘意秒速沖出去應Call light

食咗幾多餐Crew Meal

通常都會Sense到, 有次飛Set crew研究咗某個男Crew好耐都得唔出答案, 最後直接問佢

利申: 非Gay

無食過

點解呢行d 人咁鍾意係咁講d 冇人明既術語

有冇麻疹

今日啪左未 係咪廚叉？(講笑)

試過last minute達陣9冲上機開工未

利申 舊屎勞過下

Econ 客如果後座投訴前座張椅set 得太後頂住佢, 航空公司官方立場有冇話邊個會岩? 定係冇分對錯, 全靠協調?

可唔可以做其他國家嘅航空？
例如QF

其實係行內人講慣咗姐, 對住自己朋友梗係講返地球語言啦, 你有啲咩術語唔明啊 ？

暫時無, 但呢幾日有幾聲咳囉, 成日走去照鏡怕自己瀨嘢

唔係HX

行內係咪好多人食crew meal？同埋因航係唔係易入？

底薪幾多？
計埋allowance 一般去到幾錢

一個月平均賺幾多

你果行冇啲人地唔明既術語姐
利申 都係空少

飛機滑行 起飛 降落其間客人椅背要靠直嘅, 咁起飛同降落前我地會Check 一次, 另外派餐嘅時候我地都會提醒客人要將椅背靠直, 阻到人食飯就唔好啦

排隊打疫苗耐唔耐？

係咪一定要靚仔先做得？

有部分係專食crew meal㗎啦, 自己都聽過唔少, 但就要承擔風險囉, 因為呢一行係好容易臭朵

有無中女溝你

有冇諗過唔做空少之後會做咩
利申：想入行

睇你飛幾多啦, 記得我初入職已經飛緊110-120個鐘, 計埋Allowance 都有24-25k

聽聞未開門已經排哂長龍

暫時未遇到

混邊度血

本身就係做其他服務性行業轉過黎做嘅, 暫時都應該會Keep住做, 加入我地啦 今年會開好多班

想問有冇後生mk妹睇中左你，然後濕晒咁俾自己冧吧你?

美國 西班牙

之前聽過career fair話有條path可以一路升上去，最後做training個啲
我應該讀埋書先做仲有2年

捱身捱勢一定有㗎啦, 濕唔濕就唔知Bo

有呢條Path嘅, 男仔相對地係容易啲囉, 話唔定兩年後係同事

條path係入職已經”被”決定左？定係有上進心個班可以揀條升職path?

面家cx愈黎愈差
基本上而家d crew都會叫人有得走好快d走
你就叫人入行

有冇同空姐拍拖？
空姐多唔多出軌

想做咪去做囉, 一份工無人叫你做死一世嘅, 周圍去下見識夠再落返地都唔遲

有冇試過俾機長摸patoat

係睇你嘅performance㗎, 同埋要好識做人

係咪全部空少所為先？
女朋友in緊

等下啦, 一日未轉Status都仲有機

樓主邊度混邊度血？

班同事既年齡層係幾歲 男同事黎講係咪多數高大靚仔

機師

承你貴言暫時條路想咁樣行
你飛百幾粒鐘都幾勤力

咁除左滑行, 起飛 同埋食飯時間之外係點處理?

做空少洗閪高大靚仔
見過大撚把又矮又唔靚仔做緊

你做邊間先巴打

近排不停上電視嗰間, 今朝去咗打針

但的確男仔顔值係不般係比女仔高嘅

uO？～

CX

點睇UO班友加入成為國泰一員

btw
ching如果英文差可以見邊間？
性格一定要好開朗先啱做？
d同事難唔難相處？聽講d空姐好鍾意係機艙到講人是非

係女人都鍾意講人是非㗎啦得空姐係咩

有冇hehe同事幫你含

me鐘意去旅行only
放棄正職考cabin crew會唔會好on9

想考cadet?

有多嘅話可以啊, 派唔晒都係會掉 好浪費

都冇乜野嘅, 未知公司會點安排啊, 可能UO遲下都要係國泰城Sign in返工掛

唔識喎 我地有咁多同事
所以有時飛返啲之前飛過嘅同事, 只要啱嘴型班機都會Operate得好開心㗎

其實呢份工好睇你係咪鐘意對人嘅, 如果純粹因為想去旅行, 到時考左發覺唔啱自己, 咪含得L囉

我自己就鐘意嘅, 啲客開心我都開心㗎

暫時無呢個諗法

非Gay

Med kit 密碼係咩

易唔易入行？

唔一定嘅, 呢一行都有好多內向嘅人
點差法先？其實基本溝通到就得

Ching想點先, 同事？

空少成班hehe

坐短途商務可唔可以request 500ml Evian water?
利申： green

想問dse grad有機會有offer嗎？

講到好似好睇唔起港龍crew係國泰城sign in返工咁
你以為港龍crew好想？

佢都唔知uo班crew高佢幾多人工

會唔會日日返工都扯旗咁多女

考慮緊畢業後試下呢行 做過下酒店 有無著數

乜我有咁講過咩 我自己都唔知道

只係覺得CXC會好熱鬧姐

不嬲都知UO高人工, 我自問就飛爆鐘嘅, 夠自己洗咪得, 平時又有時間上堂學下野, 每個人嘅需要都唔同, 唔知有咩好比較

樓主回應一下啦

我都做過兩年大檔, 不過今年聽聞勁開班, 其實有脈搏就請, 唔覺得會有著數

公司black and white 冇講明
如果個客堅持唔seat back upright 咪睇下有冇吉位調
冇咪由佢地自己拆掂佢

做呢行好似做唔得耐？ 多數人都係做1-2年玩玩下就轉行 好似係

想問下如果keep住做 個人工大約會係幾多 計埋allowance 先得25k 好難生活

去得外地點都會洗多

而家新入職ceiling $180
至少十二年先升上去
自己計
Fg 呢個價做兩年個人認為唔差

同事
岩岩入職無耐

升左上去幾錢先

建唔建議大學grad左即刻做

男仔interview會唔會易入過女仔？？